經過今晚一事.....

我發覺好多南亞仔都係狗 完全無生存地位 黎香港只會識搞事 好難對佢地改觀

天滅蝻